好想知民主派有咩行動

班垃圾會有咩行動幫到天埼

港獨派引火自焚關泛民咩事?又係你地當初話泛民唔係本土唔係港獨,咩三分天下架wo